[{"model": "widgets.bannergroup", "pk": 2, "fields": {"public_extension": 3, "extended_object": 1}}, {"model": "widgets.bannergroup", "pk": 3, "fields": {"public_extension": null, "extended_object": 2}}, {"model": "widgets.bannergroup", "pk": 4, "fields": {"public_extension": null, "extended_object": 3}}, {"model": "widgets.bannergroup", "pk": 5, "fields": {"public_extension": null, "extended_object": 6}}, {"model": "widgets.slider", "pk": 1, "fields": {"public_extension": 2, "extended_object": 1}}, {"model": "widgets.slider", "pk": 2, "fields": {"public_extension": null, "extended_object": 2}}, {"model": "widgets.sliderimage", "pk": 1, "fields": {"created": "2017-08-19T02:51:50.716Z", "modified": "2017-08-23T07:49:15.888Z", "title": "Y esta es la vida eterna: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, Y a Jesucristo , a quien has enviado", "content": "Juan 17.3", "img": 5, "slider": 1}}, {"model": "widgets.sliderimage", "pk": 2, "fields": {"created": "2017-08-19T02:51:50.719Z", "modified": "2017-08-23T07:49:15.890Z", "title": "Y esta es la vida eterna: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, Y a Jesucristo , a quien has enviado", "content": "Juan 17.3", "img": 6, "slider": 1}}, {"model": "widgets.sliderimage", "pk": 3, "fields": {"created": "2017-08-19T02:51:50.719Z", "modified": "2017-08-23T07:49:15.892Z", "title": "Y esta es la vida eterna: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, Y a Jesucristo , a quien has enviado", "content": "Juan 17.3", "img": 6, "slider": 1}}, {"model": "widgets.sliderimage", "pk": 4, "fields": {"created": "2017-08-19T02:51:50.716Z", "modified": "2017-08-23T07:49:15.893Z", "title": "Y esta es la vida eterna: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, Y a Jesucristo , a quien has enviado", "content": "Juan 17.3", "img": 5, "slider": 1}}, {"model": "widgets.sliderimage", "pk": 5, "fields": {"created": "2017-08-19T02:51:50.716Z", "modified": "2017-08-23T08:06:22.551Z", "title": "Y esta es la vida eterna: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, Y a Jesucristo , a quien has enviado", "content": "Juan 17.3", "img": 5, "slider": 1}}, {"model": "widgets.sliderimage", "pk": 6, "fields": {"created": "2017-08-19T02:51:50.719Z", "modified": "2017-08-23T08:06:22.555Z", "title": "Y esta es la vida eterna: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, Y a Jesucristo , a quien has enviado", "content": "Juan 17.3", "img": 6, "slider": 1}}, {"model": "widgets.sliderimage", "pk": 7, "fields": {"created": "2017-08-19T02:51:50.719Z", "modified": "2017-08-23T08:06:22.578Z", "title": "Y esta es la vida eterna: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, Y a Jesucristo , a quien has enviado", "content": "Juan 17.3", "img": 6, "slider": 1}}, {"model": "widgets.sliderimage", "pk": 8, "fields": {"created": "2017-08-19T02:51:50.716Z", "modified": "2017-08-23T08:06:22.596Z", "title": "Y esta es la vida eterna: que te conozcan a ti, el \u00fanico Dios verdadero, Y a Jesucristo , a quien has enviado", "content": "Juan 17.3", "img": 5, "slider": 1}}, {"model": "events.event", "pk": 1, "fields": {"created": "2017-08-20T05:54:37.041Z", "modified": "2017-08-20T05:58:43.787Z", "name": "Iglesia en casa", "slug": "iglesia-en-casa", "summary": "Iglesia en casa", "date_published": "2017-08-20T05:54:37.061Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-30T05:54:03Z", "start_date": "2017-08-30T05:54:16Z", "end_date": "2017-12-31T05:54:26Z", "location": "Cecilia Balaguer, #8", "gmap_link": "", "tags": [1]}}, {"model": "events.event", "pk": 2, "fields": {"created": "2017-08-20T05:55:16.960Z", "modified": "2017-08-20T05:58:51.805Z", "name": "Mudanza", "slug": "mudanza", "summary": "Mudanza", "date_published": "2017-08-20T05:55:16.965Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-20T05:54:51Z", "start_date": "2017-08-27T05:55:00Z", "end_date": "2017-08-27T05:55:06Z", "location": "Cecilia Balaguer, #8", "gmap_link": "", "tags": [1]}}, {"model": "events.event", "pk": 3, "fields": {"created": "2017-08-20T05:56:04.536Z", "modified": "2017-08-20T05:59:00.040Z", "name": "Ayuno Congregacional", "slug": "ayuno-congregacional", "summary": "Ayuno congregacional con motivo de la mudanza y nueva jornada en el nuevo templo", "date_published": "2017-08-20T05:56:04.547Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-20T05:56:02Z", "start_date": "2017-08-20T05:55:41Z", "end_date": "2017-08-27T05:55:45Z", "location": "En cualquier lugar", "gmap_link": "", "tags": [1]}}, {"model": "events.event", "pk": 8, "fields": {"created": "2017-08-21T22:41:39.494Z", "modified": "2017-08-21T22:41:39.556Z", "name": "Estudio biblico", "slug": "estudio-biblico", "summary": "Estudio Biblico", "date_published": "2017-08-21T22:41:39.575Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-21T22:41:39.576Z", "start_date": "2017-08-21T22:33:28Z", "end_date": "2017-08-21T22:33:29Z", "location": "Estudio biblico", "gmap_link": "", "tags": [1]}}, {"model": "sermons.tag", "pk": 1, "fields": {"name": "Amor de Dios"}}, {"model": "sermons.tag", "pk": 2, "fields": {"name": "Atributos de Dios"}}, {"model": "sermons.tag", "pk": 3, "fields": {"name": "Galatas 1.11-24"}}, {"model": "sermons.tag", "pk": 4, "fields": {"name": "Transformacion"}}, {"model": "sermons.tag", "pk": 5, "fields": {"name": "Culto familiar"}}, {"model": "sermons.tag", "pk": 6, "fields": {"name": "Reunion miembros"}}, {"model": "sermons.tag", "pk": 7, "fields": {"name": "Ayuno Congregacional"}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 2, "fields": {"created": "2017-08-09T05:16:05.915Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.464Z", "name": "El evangelio cambia al menos pensado", "slug": "el-evangelio-cambia-al-menos-pensado", "summary": "\u00bfHas tenido alguna situaci\u00f3n en la cu\u00e1l piensas en alguien que nunca cambiar\u00e1 ni con el evangelio? Hoy desmontamos ese pensamiento", "date_published": "2017-08-09T05:16:05.919Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-09T05:21:30Z", "content": "En esta entrega nuestro pastor nos ense\u00f1a c\u00f3mo en muchas ocasiones nosotros subestimamos el evangelio al momento de juzgar quienes podr\u00edan escuchar la palabra y quienes no. \r\n\r\nDebemos recordar que aunque nos corresponde predicar la Biblia a tiempo y fuera de tiempo, no depende de nosotros juzgar para qui\u00e9n ser\u00e1 efectiva la Palabra. Ya que de por s\u00ed la palabra de Dios es viva y eficaz sea quien sea que predique", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=oVD0z3o32pY&index=12&list=PLb7T88kR6sUo_f0dGe1WaP5QkpXRXxLpo&t=230s", "author": 1, "tags": [3, 4]}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 3, "fields": {"created": "2017-08-09T05:17:42.542Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.529Z", "name": "El amor adoptivo de Dios", "slug": "el-amor-adoptivo-de-dios", "summary": "De entre los tantos aspectos y caracter\u00edsticas que tiene el amor de Dios. Hoy repasamos la parte \"adoptiva\" de ese amor", "date_published": "2017-08-09T05:17:42.546Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-09T05:21:30Z", "content": "En este mensaje, nuestro pastor define y contrasta los diferentes roles salv\u00edficos de Dios en el proceso de salvaci\u00f3n del creyente, resaltando el m\u00e1s importante; El ser hijo de Dios", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=-vvO9G0BFcI&index=1&list=PLb7T88kR6sUo_f0dGe1WaP5QkpXRXxLpo", "author": 1, "tags": [1, 2]}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 4, "fields": {"created": "2017-08-13T07:33:10.441Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.579Z", "name": "Tus pecados te son perdonados", "slug": "tus-pecados-te-son-perdonados", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:33:10.443Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-04-30T04:00:00Z", "content": "\"Tus pecados te son perdonados\" \nEs el titulo que tratamos el dia del evento de regreso a casa, para siempre recodarnos que  sin importar nuestra condici\u00f2n de vida hemos encontrado gracia en El Se\u00f1or que nos perdona. as\u00ed como lo hizo y san\u00f3 al paral\u00edtico.", "url": "https://www.youtube.com/watch?=uBH87Tevamk", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 5, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.156Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.611Z", "name": "La f\u00f3rmula disciplinaria a los Tesalonicenses", "slug": "la-formula-disciplinaria-a-los-tesalonicenses", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.157Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-05-07T04:00:00Z", "content": "Hoy repasamos c\u00f3mo Pablo corrigi\u00f3 a los Tesalonicenses y resaltamos la necesidad de que los l\u00edderes sean transparentes y sabios al momento de corregir.", "url": "https://www.youtube.com/watch?=3N6hEzPqQxY", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 6, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.296Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.632Z", "name": "La deidad de Cristo", "slug": "la-deidad-de-cristo", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.296Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-05-30T04:00:00Z", "content": "Continuamos con nuestra serie de estudios b\u00edblicos de los martes. En esta ocasi\u00f3n tocamos el tema de \"La deidad de Cristo\", su relevancia y la perspectiva actual y pr\u00e1ctica de esta doctrina.", "url": "https://www.youtube.com/watch?=lcNrG704tLE", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 7, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.355Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.658Z", "name": "Cimentados correctamente en la sana doctrina", "slug": "cimentados-correctamente-en-la-sana-doctrina", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.355Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-04-23T04:00:00Z", "content": "Nuestro pastor Victor Medina nos comparte lo que realmente deberiamos entender por estar fundamentados en una sana doctrina.", "url": "https://www.youtube.com/watch?=rANvisfS0HY", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 8, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.462Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.688Z", "name": "Una eleccion oportuna", "slug": "una-eleccion-oportuna", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.462Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-04-16T04:00:00Z", "content": "", "url": "https://www.youtube.com/watch?=STAsDUVPphg", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 9, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.520Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.720Z", "name": "Integraci\u00f3n de nuestras doctrinas a nuestra cotidianidad", "slug": "integracion-de-nuestras-doctrinas-a-nuestra-cotidi", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.520Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-04-11T04:00:00Z", "content": "Comenzamos una nueva serie acerca de las doctrinas de nuestra iglesia y c\u00f3mo corresponder nuestro d\u00eda a d\u00eda en base a lo que creemos", "url": "https://www.youtube.com/watch?=fTkudX03iSI", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 10, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.568Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.749Z", "name": "Como se ve un miembro disciplinado de una iglesia", "slug": "como-se-ve-un-miembro-disciplinado-de-una-iglesia", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.568Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-01-03T04:00:00Z", "content": "Continuaci\u00f2n de nuestra serie \"Un miembro saludable de una iglesia saludable\" - \"Como se ve un miembro disciplinado de una iglesia\"", "url": "https://www.youtube.com/watch?=QDuOmOO6GwY", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 11, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.646Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.776Z", "name": "Ruegos de piedad III", "slug": "ruegos-de-piedad-iii", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.646Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-01-08T04:00:00Z", "content": "Continuaci\u00f2n de la serie de sermones \"Ruegos de piedad\"", "url": "https://www.youtube.com/watch?=-NB1ghZm2Sw", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 12, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.709Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.802Z", "name": "Ruegos de piedad", "slug": "ruegos-de-piedad", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.709Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2016-12-04T04:00:00Z", "content": "En esta entrega nuestro Pastor continua con el sermon acerca de 1 Tes. 5.12-24. \n\n12 Os rogamos, hermanos, que reconozc\u00e1is a los que trabajan entre vosotros, y os presiden en el Se\u00f1or, y os amonestan;\n\n13 y que los teng\u00e1is en mucha estima y amor por causa de su obra. Tened paz entre vosotros.\n\n14 Tambi\u00e9n os rogamos, hermanos, que amonest\u00e9is a los ociosos, que alent\u00e9is a los de poco \u00e1nimo, que sosteng\u00e1is a los d\u00e9biles, que se\u00e1is pacientes para con todos.\n\n15 Mirad que ninguno pague a otro mal por mal; antes seguid siempre lo bueno unos para con otros, y para con todos.\n\n16 Estad siempre gozosos.\n\n17 Orad sin cesar.\n\n18 Dad gracias en todo, porque esta es la voluntad de Dios para con vosotros en Cristo Jes\u00fas.\n\n19 No apagu\u00e9is al Esp\u00edritu.\n\n20 No menospreci\u00e9is las profec\u00edas.\n\n21 Examinadlo todo; retened lo bueno.\n\n22 Absteneos de toda especie de mal.\n\n23 Y el mismo Dios de paz os santifique por completo; y todo vuestro ser, esp\u00edritu, alma y cuerpo, sea guardado irreprensible para la venida de nuestro Se\u00f1or Jesucristo.\n\n24 Fiel es el que os llama, el cual tambi\u00e9n lo har\u00e1.", "url": "https://www.youtube.com/watch?=DhYki7a0Z5o", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 13, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.820Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.824Z", "name": "Hab\u00e9is entendido todas estas cosas", "slug": "habeis-entendido-todas-estas-cosas", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.820Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2016-12-04T04:00:00Z", "content": "", "url": "https://www.youtube.com/watch?=U3MbvKg_eIE", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 14, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.858Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.856Z", "name": "Un Dios fuerte en momentos dificiles", "slug": "un-dios-fuerte-en-momentos-dificiles", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.858Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2016-12-03T04:00:00Z", "content": "", "url": "https://www.youtube.com/watch?=NrXy3tBs4sg", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 15, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.918Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.892Z", "name": "En las manos de un Dios fuerte", "slug": "en-las-manos-de-un-dios-fuerte", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.918Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2016-10-16T04:00:00Z", "content": "Nuestro Pastor V\u00edctor Medina en esta ocasi\u00f3n nos comparte acerca de la seguridad del cristiano en las manos de nuestro Dios.", "url": "https://www.youtube.com/watch?=KWS_mJ61Z9c", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 16, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:10.973Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.919Z", "name": "Miembro saludable de una iglesia saludable", "slug": "miembro-saludable-de-una-iglesia-saludable", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:10.973Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2016-11-15T04:00:00Z", "content": "1/11/16\n\nContinuaci\u00f3n del estudio b\u00edblico acerca de las caracter\u00edsticas y principios que deben regir a un miembro saludable de una iglesia", "url": "https://www.youtube.com/watch?=SmLwC9ufx58", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "sermons.sermon", "pk": 17, "fields": {"created": "2017-08-13T07:38:11.055Z", "modified": "2017-08-18T07:53:46.941Z", "name": "El ultimo sue\u00f1o", "slug": "el-ultimo-sueno", "summary": "", "date_published": "2017-08-13T07:38:11.056Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2016-11-03T04:00:00Z", "content": "Domingo - 30/10/16 \nNuestro pastor comparte  en esta ocasi\u00f3n acerca de la esperanza del cristiano y su respuesta ante las dificultades de la vida.", "url": "https://www.youtube.com/watch?=xeFvbgRQeg0", "author": 1, "tags": []}}, {"model": "membership.member", "pk": 1, "fields": {"created": "2017-08-09T04:55:45.181Z", "modified": "2017-08-21T23:57:58.691Z", "name": "V\u00edctor Medina", "email": "viticomedina@gmail.com", "telephone": "809-977-1777", "cellphone": "809-977-1777", "role": 0, "role_description": "Pastor titular", "profile_img": 1}}, {"model": "membership.member", "pk": 2, "fields": {"created": "2017-08-18T20:50:09.079Z", "modified": "2017-08-18T20:53:27.953Z", "name": "Bethania Valdez", "email": "bvaldezguzman@gmail.com", "telephone": "829-849-2523", "cellphone": "809-877-9903", "role": 4, "role_description": "Encargada de adoraci\u00f3n", "profile_img": 2}}, {"model": "membership.member", "pk": 3, "fields": {"created": "2017-08-18T20:52:02.170Z", "modified": "2017-08-18T20:52:02.190Z", "name": "Jackeline Castellanos", "email": "jcastellanosk@gmail.com", "telephone": "809-604-0145", "cellphone": "809-604-0145", "role": 4, "role_description": "Encargada de Ense\u00f1anza", "profile_img": 3}}, {"model": "membership.socialmedia", "pk": 1, "fields": {"created": "2017-08-09T04:55:45.189Z", "modified": "2017-08-09T04:55:45.314Z", "name": 0, "url": "https://www.facebook.com/Pastorvictormedina", "author": 1}}, {"model": "membership.socialmedia", "pk": 2, "fields": {"created": "2017-08-09T04:55:45.190Z", "modified": "2017-08-09T04:55:45.314Z", "name": 1, "url": "https://www.instagram.com/pastorviticomedina/?hl=en", "author": 1}}, {"model": "membership.socialmedia", "pk": 3, "fields": {"created": "2017-08-09T04:55:45.191Z", "modified": "2017-08-09T04:55:45.314Z", "name": 2, "url": "https://twitter.com/viticomedina?lang=en", "author": 1}}, {"model": "membership.socialmedia", "pk": 4, "fields": {"created": "2017-08-18T20:50:09.104Z", "modified": "2017-08-18T20:50:09.379Z", "name": 2, "url": "https://twitter.com/bethavaldez", "author": 2}}, {"model": "membership.socialmedia", "pk": 5, "fields": {"created": "2017-08-18T20:52:02.186Z", "modified": "2017-08-18T20:52:02.201Z", "name": 0, "url": "https://www.facebook.com/jackeline.castellanos.96", "author": 3}}, {"model": "thoughts.thought", "pk": 1, "fields": {"created": "2017-08-20T05:57:22.247Z", "modified": "2017-08-20T05:57:22.260Z", "name": "Dios es misericordia", "slug": "dios-es-misericordia", "summary": "Dios es bueno y para siempre es su misericordia", "date_published": "2017-08-20T05:57:22.262Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-20T05:57:06Z", "content": "Dios es bueno y para siempre es su eterna misericordia", "author": 1, "tags": [1]}}, {"model": "thoughts.thought", "pk": 2, "fields": {"created": "2017-08-20T05:57:48.901Z", "modified": "2017-08-20T05:57:48.917Z", "name": "Dios es bueno", "slug": "dios-es-bueno", "summary": "Dios es bueno y para siempre es su misericordia", "date_published": "2017-08-20T05:57:48.919Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-20T05:57:36Z", "content": "Dios es bueno y para siempre es su misericordia", "author": 1, "tags": [1]}}, {"model": "thoughts.thought", "pk": 3, "fields": {"created": "2017-08-20T05:58:06.771Z", "modified": "2017-08-20T05:58:06.783Z", "name": "Dios es misericordioso", "slug": "dios-es-misericordioso", "summary": "Dios es bueno y para siempre es su misericordia", "date_published": "2017-08-20T05:58:06.785Z", "is_published": true, "img": 4, "date_created": "2017-08-20T05:57:36Z", "content": "Dios es bueno y para siempre es su misericordia", "author": 1, "tags": [1]}}]
